袁弓夷 美國聽證會經歷，至少五議員支持滅共運動； 七一抗爭震撼國際，談港人勇氣淚崩； 共黨靠嚇，港人驚恐過度；

香港

袁弓夷 (15)：
美國聽證會經歷，至少五議員支持滅共運動；
七一抗爭震撼國際，談港人勇氣淚崩；
共黨靠嚇，港人驚恐過度；
美制裁影響中資銀行，林鄭等官員心驚肉跳
｜2020年7月2日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
87.5K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年7月2日
記者：梁珍
攝影：Kaya
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

袁爸爸回港即拉